連登仔：清算謝安琪 Gem不了

人地之前雨運為香港出左咁聲 而家出少左就反咬人 就因為人地唔想做大枱

反而gem乜柒都冇做過 仲奶緊大陸 啲人作佢暗黃死兜真係好笑

乜撚野雙重標準出哂嚟

D連登容粉連同容祖兒割蓆都無啦

佢老公細佬係狗，佢都係比狗屌

反而D老嘢仲有骨氣過D後生

你姨媽個老公個細路個朋友個仔既前女友個男朋友 係黑警呀
你正仆街同警察勾結 屌你老母

垃圾90後 自己聽緊奶共哂啲歌就唔反
人地聽校長就叫人反 屌哂你班傻閪

Gem就算唔奶共都只不過係懦夫

完全冇必要為呢啲人吹奏

屌你老母，所有同我有關遠親近親都無黑警

人地唔俾大陸封殺就已經一個好證明
根本唔洗再搵咩證據

Gem擺到明大陸，謝安期靠民主上位跟住奶共，點都係謝安期食碗面反碗底

遠房親戚 重睇喇

出嚟喇 垃圾Gem蛆

大波gem

宇宙漿不嬲垃圾
唔洗講都知

技安琪背信棄義

連登仔：黑警死全家（不包括謝氏夫婦）

Agger 謝安琪做民主女神上位 宜家奶共喎 gem係變返好喎

最梗要飲水思源，當然因為唱民主歌紅，奶共必十倍奉還

不如掉轉黎講 gem本身就大陸 冇期望過
但謝好明顯前期靠政治搵食 依加一句唔想有大台就幫佢講說話
咁樣仲雙重標準喎
照咁講hocc 王宗堯 tommy都唔應該出聲啦 一陣又起大台

利申:2條友都唔撐 但唔明點解仲有人撐謝安琪

呢期pr公司接左job要幫gem洗白
你唔夠佢地黎架喇

Gem本身就大陸人。都廢撚事理佢

兩個都係垃圾

雨革前已經上哂位啦

本來就係大劣gem
你會唔會捉班大劣喱黎屌
屌到天黑都完啦

岩呀 垃圾連登仔

Kay

support Kay 🤟
見親J擊 Kay 既都係春卷打手
GEM 一早比英皇趕走
得Kay會係香港同春卷爭

春卷落地獄，唔好諗住轉移視線

係香港最危急既時候，跳出黎叫人止暴制亂，投票比中共

咁多年一方面係大陸綜藝不停出現，一方面派打手係香港話自己暗黃
上春晚次數最多既香港偽人，所有維穩活動都有佢份

容祖兒：高鐵舒適寬敞 推薦市民嘗試

“祖国颂”庆祝新中国成立六十周年交响音乐晚会

和知名主播一起朗讀#課本里的新中國#，慶祝中華人民共和國成立70周年！

愛中國 唱《中國》 眾明星和你一起唱響「中國贊」

明明係囍帖街上位

請集中討論 春卷如何 奶共，唔好比打手 spin 去第二度

一直諗唔明，點解單春冇人清算

兒登仔多重標準是常識

都係 但雞蛋與羔羊個陣 真心覺得佢好正

又抹黑？囍帖街 鍾無艷 關雨革乜事？

gem勁咁多

上次去少女峰架車係咁播Gem係雪山到唱歌，我愛祖國咁話嘔心致極，睇到好撚尷尬

雞蛋與高牆？唔關民主事？你係咪佢員工幫隻奶共雞護航？

仲咩話村上春樹係奶共雞

你知唔知咩叫上位？一個上咗位嘅人再上位係咩concept?

上左位？乜條奶共雞咁紅架咩？

而家冇啦條奶共雞，開個演唱會都垃圾過人，咩歌都唔敢唱，咁驚民主叫佢返大陸啦

有時開咗個頭真係返唔到轉頭
佢中國d廣告幾億幾億咁計
點唔繼續奶啊？

人地上左位幫你講兩句，個心諗咩重要咩？大陸封殺左佢，依家要靠痴JUNO，
JUNO公司唔俾講有計？

Gem中國人 愛國護旗有咩問題 清算乜春

你收皮啦囍帖街嗰陣你出咗世未點樣唔敢唱呀 演唱會唱獨家村嗰陣佢講咗乜你知唔知？好心啦，亂鳩咁帶風向 一D親共嘅嘢都冇做過 都可以話人奶共 笑撚死

你點知的